bitrix24 application for autofilling fields in CRM's lead
use online service dadata from dadata.ru what send json response with requesting data
in this application request for location is used
data from request distributed in several fields of lead card in CRM of bitrix24

Приложение Битрикс24 для автозаполнения полей в лиде CRM, 
использует online сервис dadata.ru,
который посылает json ответ с запрашиваемыми данными
В этом приложении использован запрос местоположения
Данные из запроса распределяются по нескольким полям карточки лида в CRM Битрикс24
